固執既人好撚可惡

我發現固執真係數一數二仆街既性格

階級觀念更加係助長左固執既人

而通常男性係固執過女人 好自以為是

平時話廢老 多數講緊公園D呀伯 又話自己食鹽多過食米 仇視青年人 但其實自己根本一無是處（有料到就唔使臨老仲係公園9up啦）

一個家族入面 愈老既人愈固執 恃住D濕鳩輩分係壓住後輩 因為自尊心太重 衰唔起 所以點都好 都要堅持自己係岩既 人地係錯既 （可能係現實生活太霉 只可以靠老在家族中搵返些少自尊）

同固執既人相處 就好似圍繞住同一件事不停轉圈 浪費心機時間 而無任何收穫

唔知開邊個台，但睇黎開感情台錯了，又唔係男歡女愛

固執既人好可惡 你同意嗎

講完又唔撚聽

唔明

好撚同意，同佢地講野好撚哂時間。
日日都圍住為同一個on9問題而煩惱，仲要燥埋其他人，講完又唔聽，堅持為自己個on9煩惱轉圈，成世就咁，變左無野改善過

為一個問題煩惱未算最on9

將自己價值觀/諗法強行殖入他人身上先係on9

推到天光

話我假膠 可以睇下我上面真心說話

無賭錢既人會講得出上面既野嗎

回錯

推